IQ120以下係影響國家未來發展

長遠嚟講係危害國家安全
我建議林鄭應該搞返個全港驗腦計劃
將IQ120以下嘅香港人全部拉哂去坐監
咁中國及中國香港先會有良好嘅發展
以達繁榮穩定

想問個問題，無咁高IQ既人全部拉去座監，咁邊個做基層？

唉！曲真係要講明。。。
曲

現實香港係低 IQ 嘅人做緊高層

中point

仲有腦殘嘅藍屍

識法可唔可以唔好咁快破法

我得119.......

聽支那話識含撚先高iq 喎。。

出去街頭勇武比警察打個班iq 有無60?

驗咗維尼先啦

其實有無諗過我唔係要討論呢樣嘢？

希特拉？

打勇武d狗就無40

屌你老母臭閪仆街含家產